大家唔好比個市呃到，升係假像黎

ALL IN 熊